是日晚餐

雞翼

做我晚餐ok?

GAY